我相信,只要科技發達,電話game遲早會好玩過家用GAME,就好似當年數碼相機MP3機畀電話取代一樣

依家啲電話game無家用機咁好玩只係因為地球科技未發展到電話GAME好玩過家用GAME ,假以時日一定會取代到

唔係呀，暴擊英雄幾好玩

唔好玩係因為課金生態
慢慢連家用game都唔會好玩

課金，有錢人會玩得好爽
窮撚只會被屠殺

我覺得個走勢, 唔係電話GAME 好玩過家用
而係家用單機GAME, 會推出埋係手機, 用APP模式玩

未來會係, 為左要玩APP GAME, 而去買IPAD
好似為左玩家用GAME, 去買PS4

但PS4俾到你既娛樂功能, 唔會俾一部IPAD 高
所以最後IPAD/TAB 之類硬件, 會越黎越普遍, 甚至掩蓋家用機

咁講，Sony Xperia行早好多年

Sony部xperia play只係輸在當時電話技術追唔到遊戲機，但係個idea真係好前衞

仲有用MP3